其實美國民主黨先係內鬥專家

係國內鬥同屬美國政黨既共和黨
係國外鬥同屬白人既俄羅斯
專鬥同種同族
話佢地係內鬥專家, 美國version既習近平真係一D都唔撚過份

根本美國民主黨先係支持黑奴嘅始祖，
共和黨嘅林肯為咗解放黑奴同當時仲係南方嘅民主黨打仗

Democrats =3K